---
ID: 262544
post_title: >
  Windows XP Starter Edition
  会登陆中国么？
author: 南 靖男
post_date: 2004-08-15 13:10:45
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2004/08/262544
published: true
---
首先，价格是多少？在泰国去年推出的 $40 价格基本可以接受。
其次，Starter 会比 Pro 差多少，目前很多本本上 OEM 的 Home 版一般大家拿到手后都会私自 Up 成 Pro 的。
最后，激活等技术手段的问题，如果 Starter 版本继续需要手动激活的操作，估计也会成为用户嫌麻烦不使用正版的理由。